[直覺塔羅占卜]捐錢活動 紅磚牆下從不孤單

簡單嚟講成件事就係，我教你點用塔羅牌睇運程，你交嘅學費我拎晒去星火，幫得幾多得幾多，文有文鬥，武有武鬥。
我之前已經搞過捐錢，只係冇po上嚟，大家可以睇返我IG。

**唔鍾意我嘅人，唔好浪費時間，不需要留言幫我推post。

想簡單占卜嗰啲，可以去11月號個post，繼續留言等抽籤。

Lm

支持

push

PUSH 1/10

push 2/10

push 3/10

多謝你💖
祝褔你🙌🏻

Telegram link: